認真討論，阿仙奴今場點解會輸？

廢囉on9

辣殺

痢狗都炒你456
迷雲有咩好講牙

無去呢到食飯

😂

反雲必死

大家姊妹

收嗲啦死肥狗

好波

絕交！